唔知邊樣最痛

個心好痛
因為深深愛住嘅人好輕易就可以拋棄你
個心好痛
因為努力經營嘅感情居然可以比三言兩語動搖到
個心好痛
因為要喺仲係好愛佢嘅時侯離開佢
個心好痛
因為發現原來係佢心目中我無我想像中咁重要
個心好痛
因為我聽左咁多次不離不棄 原來一次都做唔到
個心好痛
因為明白原來努力幾多 分手同放棄係單方就得
個心好痛
因為愛左佢咁耐 到頭來一個解釋嘅機會都唔值得

唔知邊樣最痛 痛到我呢個月無晚訓得好
愛你真係好痛 已經痛到要睇治療

我控制唔到我仲係咁愛你 唯有繼續痛

新詩格式？

哦

呢個時候睇到你個post
我個心都好痛

樓主3月全部post都係呢啲

有你做擁躉呀嘛

咁長點睇呀

搵啲嘢做下喇
過一排無嘢㗎喇

等我話你知